屌 原來掉汽油彈 燒車 掉磚全部都係警察做

加大文宣

push

黑警死全家！

好明顯啦

極有可能

一直都講左好耐
抹黑分化係共匪專長呀